元朗嘅鄉親麻煩入一入黎

廣傳: 北角班社團真面目

福建人話你地班純種香港人廢

你地打英國鬼時佢地連飽飯都未有得食。